旺角演講師今日係中環和你lunch演講

可以睇返立場直播 ~31分鐘 有冇手足可以cut出嚟
依然有感染力 香港需要更多演講師

蕭生咪係

Carrie Lam you Motherfucker

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

其實所有和理非活動都需要有個演講師

一個現場論壇既渲染力比純叫口號有用好多

所以希望大家唔好怕醜 反正戴左個罩 敢言少少啦

And This is what democracy looks like

同唱國歌一樣 成個人打晒冷震 +滿buff